買滑板鞋一問

想問下知唔知而家邊度仲有舖頭買到DC, Etnies lee 兩個牌子嘅鞋？

DC 上網睇得返澳門有Shop
Etnies 又好似IT無再做代理

唔想買Vans

Thanks

DC好似係赤柱到見過

一步二步磨擦

去evergreen或者ebay

Converse咪得

Hkit有
不過間野冇表過態 之前運動出面打餐死
佢都係post踩板野

HKIT, 不了

hkitskateboardshop
佢應該係講呢間

佢地仲會幫vans賣廣告
唔會話佢地on the wall 但唔想幫襯sosad